丟手機兒跟著跳樓亡 父抱屍痛哭

中國遼寧省一名就讀國中的少年沉迷玩手機，父親奪走他手機後扔下樓，沒想到少年竟跟著手機一起墜樓身亡。

近日微博瘋傳這段影片，一名年輕男子躺在地上，中年男子抱著屍體哀號、痛哭失聲！拍攝影片的女子感嘆：「好傻啊！這孩子！」

根據中國媒體報導，這名爸爸疑似不滿兒子顧著玩手機，一氣之下將手機搶走，丟出窗外，沒想到少年竟跟著一躍而下，父親抱著躺在地上的兒子遺體，痛哭失聲！（即時新聞中心／綜合報導）

為左部電話跳

肯定唔係咁簡單
平時已經發生好多唔開心野

小康社會

飛行模式

又一隻

個阿爸, 之後會好後悔, 點解當初咁衝動要丟阿仔部手機,

冷靜落黎諗番就會覺得, 慢慢教咪好囉, 無謂咁激動

而家後悔終生

Who fucking care

再冷靜d係唔係唔應該生

買過部手機個仔就會返黎

呢啲廢柴仔唔要都罷啦（冷血都要咁講）

老老柒柒新一代男性普遍都好廢
因為教育制度不平等加埋發育遲問題?

阿爸心諗：仆街部電話好撚貴 跌爛左點算

快啲死啦

佢應該想接住部跌緊落樓嘅手機
可借

RIP

個老豆做乜唔飛埋落去接個仔？